「極重要」咪撚搞南亞人呀！又中計呀！

而家風頭火勢。敵人既敵人就係朋友。

南亞人好齊心，佢地個社區好廣。
如果你而家搞南亞人。到時你再遊行咪又多左班人同你對敵！

而家絕對係要團結多d人，而唔係去光復邊道邊道，去搞咩人種。

之所以之後有咁多各類型既遊行。其實都係鬼引你地慢慢唔記得5大訴求。

記得重點係5大訴求，而政府最驚既地方就係多遊客，多國內人既地方。而唔係旺角，沙田，將軍澳！咪癲啦！

仲話咩向南亞出發，傻的嗎？

Ust南亞仔幫手connect 南亞人

各有各做
搞南亞人係假消息

connect埋南亞 好方法

要connect la. 只有無腦的人而家先會去搞南亞人。

無人中計
得西方報啲廢老讀者會信

東方話搞咋，關連登仔撚事

講得岩， 唔好搞人地
記住 記住 你地而家見到既問題都係港共搞出來
唔好搞錯目標

集中火力啦
你想學林奠單挑全香港